曾前特首可恥！！！

董建華：啟蒙大師（力推通識科）
梁振英：港獨之父 （炒熱港獨）
林鄭月娥：台獨之母（助攻王）

曾蔭權冇L用